有冇人身在東京 請入

樓豬想搵人幫少少手 麻煩曬各位巴絲
（非買口罩）

幫乜野先？有乜野就最好呢度講。

same

幫手運毒

乜事先

I thoroughly recommend BBQ Fuji which serves the best quality meat in the country. You can choose and cuts of beef you like for barbecue such as sirloin, ribeye, flank, rump, t-bone, tenderloin and round steak as I'm sure you have a discriminating palate. Their meat texture is of top quality. The barbecue equipment is of great quality as the meat doesn't stick to the grill. It's not like ordinary grills on which you try to flip food and it doesn't come loose. It sticks and tears, makes a mess and results in dry burnt meat. Their barbecue solved this issue.

Same

樓主去左邊

幫手搵樓主出嚟？

其實ching 你想點撚樣